[突發]新蒲崗7-11有難

黎緊新蒲崗會多間小賣corner24小時營業
據講平民價過七仔
未來都唔洗旨意有七仔做得住了

辛苦老闆了

屌

耐過坐終身

不過都請7仔放心

淨係靠利迷同阿迷應該未至於蝕到入肉
我估佢地唔會無恥到扮熱迷執平貨既

夜媽媽想食熱狗可以去

利迷唔入得喎 係門口流口水算

叫契哥最聯分個草地獎比熱刺捧下解救呢間鋪

拿拿聲約傑志打多次傑志杯啦

肚餓了

新蒲崗街坊福音